[黑仔達復活]達仔入2粒

去左馬體即刻識入波仲未派過膠，車仔系米要反省下